香港有冇啲好似日本嘅少年音,正太音男歌手

好似呢啲咁

per se？